李慧詩人氣遠遠不如曹星如，代表D咩？

曹星如每場拳都引起facebook哄動
李慧詩拎哂金牌都好似無咩人理咁

曹君如marketing 好好多

一個真運動員
一個賣廣告
又點同呢

一向拳擊都好睇d
又有得賭

咁你睇世界單車壇同世界拳壇邊個搵錢啲？

做人應該好似曹星如咁
努力得黎都要識包裝下自己,先會引到多d人撐你
相反李慧詩淨係識埋頭苦幹, 雖然成日講咩話為香港拎到冠軍好感動,但香港人就唔多理你

女人都係要有樣，
歐鎧淳 楊文蔚無攞咁多牌都遠遠拋離

仲有呂麗瑤

係囉
不過睇過佢2個上大學做節目

女車神講嘢都幾有sense of humor

運動個性質差好多啦

曹個運動係永遠1v1 淘汰制咁 真係隻抽 啲傷好明顯

李個運動係一大堆人一齊去踩 好老實講個觀賞性差好遠 你都係睇佢係咁踩 邊比得上曹果啲拳拳到肉咁激

你見曹打嘅時候幾多人唔識睇拳扮識睇就知

李踩單車 連登仔分析條春咩

同場最好比

如果李慧詩 拎奧運金牌, 到時就可以出名過曹星如

不過可惜佢拎唔到

此乃足本

被迫回歸後都未拎過

下屆有機

希望啦
佢年紀開始大
幾like佢其實
睇完大學問後

曹星如：
TVB
譁眾取寵
公關型運動員
精心打造不敗神話

李慧詩：
ATV
挑戰自己
實幹型運動員
挫折後重新站起來

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

代表香港人鍾意睇打拳多過踩單車

屌拎atv黎侮辱車神

好撚樣衰

睇樣嘅咩咪咁低能

全世界都係咁啦

足球, 藍球, 打拳 一向都係最受歡迎

1個真運動員 一個刷數據
點比

唉..女人始終係靠樣

李慧詩 曹星如 人氣遠遠不及林芷煖

轉去舉重啦，大家都接受好多

打潛艇啦去

師妹好靚都係無人識
郭灝霆踩得快過黃金寶拎彩虹戰衣都應該無乜人知

-6俊勁過曬兩個一樣無人理

人地宜家做緊嘅嘢係滿足自己理想 係自我需要
洗鬼港豬認同咩

代表香港人膚淺，我係男人都支持李慧詩多啲，欣賞佢夠實幹

好欣賞佢 用實力證明自己 唔使靠樣公關

香港洗撚體育咩

李慧詩刷分
奧運現晒形
好多質疑佢
好合理.......有啲唔識佢既諗住睇佢奪金
點知仆親退出

美斯落場一拳打到曹星如入icu啦，樓主出post前有無睇過美斯啲數據嫁

系香港
做「運動員」冇人識
做「運動演」（方力申 曹星如）先多人識

星如 係佢個磅數世界排名第一
剩係拎住呢個名做少少marketing同PR 已經屈過其他香港運動員太多

依家係做演員定運動員呀？
同埋曹星如有經理人跟幫攪型像既野
一個拳手成唔成功都好睇經理人點幫佢安排賽事

世界就係咁唔公平
衰啲講句係主流鍾意崇拜一啲經過造神造王造偶像而造出黎嘅人
一個打垃圾
一個打世界各國頂尖運動員
拎佢地一齊比係對李慧詩嘅侮辱

一個係世界級運動員，另一個以為自己係運動員，冇得比較

關個post咩事呀?

曹君如成team人幫佢搞公關啵..
人氣好難有運動員同佢比...

gay test

排名第一 =/= 真係第一
佢對上仲有個拳王，而果個拳王佢永遠都唔會挑戰

但李慧詩係貨真價實世界冠軍。

星味

巴打方力申top fit 個時好撚勁架wo

拳啊 大把盤賭 點同

但佢證明唔到自己俾香港人睇
有料就奧運金牌唔係仆親

一個唔會挑戰冠軍既第一

只要個樣運動未試過贏過 香港人就會覺係一種榮耀
假如再次拎獎 就會無人理會

佢件彩虹戰衣淘寶買？

證明無人中意睇踩單車

根據逢反必紅定律

代表連登仔唔反李慧詩

無啦啦cos乜撚野player呀

講到人地冇拎過奧運獎牌咁

po錯sorry

李慧詩香港人要珍惜呀

HONG KONG SWIMMING RECORDS
Listed Date:20th November, 2018
200 Back 2:05.47
Alex FONG Lik-sun, SCA
Olympic Games – Sydney, Sept.20,2000

400 IM 4:29.02
Alex FONG Lik-sun, SCA
Olympic Games – Sydney, Sept.17,2000

曹星如係揀對手打, 做咗排名第一都唔敢挑戰冠軍
方力申就真真正正去奧運, 而佢保持香港紀錄至今18年冇人打破到
唔該分清楚, 完全係兩個世界

2000年悉尼奧運刷新200米背泳及400米個人混合泳兩項香港記錄至今仍未有人打破。

即係巔峰万刀甲暫時都仲係前無古人後無來者最強香港泳手

牛下女車神就真係100%係因為成績令香港人識佢

歧視女性，重男輕女
支持女權人士遊行

-6贏過咩冠軍 成日聽佢16強8強就出局

唔講咁多 即刻支持李慧詩

計揾錢嘅嘩 李慧詩>曹星如
不過頂級嘅話單車真係冇得比

一個真材實料運動員
一個靠公司棒出黎ge運動員

不嬲玩雜耍都好睇過真功夫

偽人不嬲人氣高過運動員

香港玩體育有咩用
轉頭退休 冇人會識佢

一個技術派
一個演藝派
大家既舞台都唔同

佢唔靠metoo邊有人識佢

場地單車唔入流。

兩樣我都有睇 唔算話識睇 算有睇下
第一 單車同拳擊都係 主流運動
但係場地賽同輕磅 拳擊 都係唔太受注意
成績上一定係李慧詩好
話曹星如世界第一
但尼個世界有4個拳擊協會
佢果個係超蠅量級 大約50kg
所謂世界第一 其實同時有4個
同埋唔洗直接比賽
靠同唔同人比賽 囉分數升上第一
姐係話你草夠分 可以挑戰世界拳王
（姐係連登成日講既 打弱對手刷分
同唔敢挑戰拳王）

舉例世界第一 好似足球既國家排名咁
跟本冇人會在意 有d強隊參加少比賽
排名會低 過弱隊
世界拳王 就好似世界杯冠軍
但係曹星如個團隊 一直推銷得好
普通人會以為世界第一 真係世界最勁果個

李慧斯真係囉左世界場地錦標冠軍
同第二個囉奧運獎牌既香港人